情緒困擾 終於鼓起勇氣準備去睇醫生 啱啱send咗信畀公司求體諒

呢幾個月嚟 食唔安 瞓唔落
其實以前本身都有啲抑鬱症狀 但唔嚴重影響生活就一直由得佢

但呢排真係完全無法專注工作
特別係香港發生咁多事 我相信香港人發夢定係睇直播都寢食難安
提唔起勁去做嘢 真係只要一諗到個deadline就痛苦到唔想做
今晚又睇怕眼光光望天光

龜縮多年 終於鼓起勇氣準備去睇醫生
同埋話畀公司知件事 睇下會唔會有咩安排可以幫到手

點都好 我曾經係連登應承過大家唔會自殺

我希望有情緒困擾嘅你睇到呢度 都會同我一齊鼓起勇氣去面對
人總需要勇敢生存啊

Add oil

加油啊，我要每年都同你互相講新年快樂

我會係你樹窿

明天的我一定會比今天更強大

渣渣揮

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

有冇平醫生推薦 睇唔起

我仲研究緊 主要想捱過咗呢關先 其他嘢之後再算

Google下 誠信普及

同有心理問題，早幾日睇政府，一次$50，輪幾日就見到社工，雖然社工真係冇乜用，但總算舒服小小，排多幾個月就睇到精神科。有咩事真係盡早睇醫生

巴打只要唔好諗個"死"字, 我咩都撐你

過來人 精神科好貴 800蚊一次未計藥 藥有好多負作用 重要幾星期- 月先有用 前面情緒只會更差。心理醫生唔知，成千蚊傾下計覺得無用都唔想比。想傾計有網上服務可以24 小時隨時你有事都會同你傾計，有試用，好似唔貴。再唔係好似樓上ching 咁睇政府。 加油呀

我屋企可以話小小似啦，淨係想我做傀儡，hi，都2019年啦，仲同我玩封建，唔L 係呀，每日係屋企都好痛苦，逼得太緊要，最後簡左睇醫生自救，ching 都要加油，冇玩telegram,留唔到telegram 比ching傾訴，但我都樂意做你樹窿哈哈哈～

加油

我都係
十七歲開始日日諗點樣自殺可以唔洗死得咁肉酸死到血肉模糊
有幾次真係行咗上天台想跳
但經過呢兩個月 我一定會撐住 一定會同班仆街鬥長命
希望香港人都可以撐住

ching 頂住，有咩記得同人傾訴，我都係中意同人傾所以冇自殺念頭。傾傾下就發現呢個世界真係有好多人會撐你，如果冇人同你傾可以搵我，但我冇telegram 哈哈哈

多謝你
我噚日離家出走咗 我啲朋友個個都好關心我驚我出事 不停搵我知道我無事先放心
我知道仲有好多人好錫我

我就冇ching 咁大勇氣離家出走，不過ching 既然做得呢個決定，一定係迫不得已，邊個唔想有個溫暖既家，同係屋企有問題，絕對明你唔開心既感受。不過ching 香港地住屋咁困難，真係要努力生存落去，人定勝天，你一定跨得過今次既困難！比個抱抱你

我係藍字絲打
我有朋友直頭同我講 佢啱啱買咗樓收咗 唔放租住俾我住
嗰刻我真係喊到仆街

原來係姊妹，我都有fd 話肯收留我，個刻真係爆感動！！！！！！但我真係冇勇氣離開個家，我老母親一定會發癲，我唔忍心...唉

咁我又唔會走好耐嘅
只係我噚日聽到我阿爸親口同我講我出去食催淚彈係抵死無得怪人嗰下我真係好心碎

原來係咁，我屋企都係成日講"廢青","打靶仔","抵死"呢d 字眼，真的同佢地認真就輸了，大概會未出街被人打，先係屋企被人圍攻先，所以從來唔同佢地討論政治，我會爆血管

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下